# Transimicion de un dato mediante los modulos nrf24L01, Ethernet Shield W100. Utilizando dos arduino UNO

Hola aficionados al mundo arduino, en este proyecto se podra observar como un dato enviado desde un modulo emisor (ArduinoUNO + nrf24L01), 
será captado por otro modulo receptor (Arduino UNO + nrf24L01 + Ethernet Shield W5100), el cual al recibirlo, lo enviara mediante ethernet 
y una peticion GET a un ApiREST que se encuentra en una red local, el cual esta ApiREST guardara los datos en una base de datos.



